［有片］有冇人聽過David blaine呢個魔術師？

美國有人相信佢係出賣靈魂同魔鬼立左契約

好癲

呢個玩左好多年
有個版本係個柄/底有紅外線
撳個制就睇到

但佢成支插穿隻手

果part我就真係睇唔明

電視台直播 佢係水到閉氣 閉撚左 4個字

好睇

想知人地點講佢同魔鬼立約

呢個唔係魔術黎
佢上ted講過自己用左幾耐訓練（咩減慢心跳...)
只係想挑戰之類 唔係魔術表演

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

axn成日播 好假 太多道具

係街拍 d觀眾一定見到

但個個扮唔知扮神奇

做媒太明顯囉

我知，我想表達佢有幾撚勁